如果人生好似Sims咁,咁就咩煩惱都冇

喺嗰個世界人人都好公平,想識任何人都得,一個窮人可以冇到變成最有錢,一個富家千金都可以嫁個窮撚一齊捱,祗要努力就會好成功想失敗到難,無論成績係點都可以讀大學,做乜嘢職業都冇問題.
窮人生仔都冇壓力,幾窮都住House,肥毒柒都可以有個靚老婆,仲可以窮到乜咁都可以偷食包二奶.
入面個世界人人都可以實現自己嘅夢想,用自己最叻嘅技能搵大錢,到咗好多錢嘅時候就開始亂用錢,又買曬全個鎮啲物業,醫院,公司咁,又開渡假村,一間兩間三間四間！嗰陣發覺有錢就冇咩挑戰性,每日好撚hea咁開p,但其實個鎮好多人都要返工.

玩咗隻5年幾,由中學玩到返工真係覺得好感慨,隻game其實係畀啲大人用嚟逃避現實玩嘅.

玩得多會覺得細屋+空地
正過大屋好多
屋大做小小野都行勁遠

呢樣真,細屋其實都算實用.
但到有錢嗰陣就會想買大屋,仲會整個地牢困住啲人.

連登冇人玩sims

以前有玩SIM3 仲成日帶佢去旅行
玩果個夜市人生 做名星

買咗4,但最後都玩番sims3

3好玩D

每日對住塊鏡講野可以提升魅力

玩過大學城 日日打機識人

你又知唔係?

我都係 open world係唔同啲，sims4去個唔同少少嘅地方又load screen

日日走堂,考試出貓,成功大學畢業

的確,我哋個世界有可能係sims嚟

3如果唔係咁多bug又成日lag機嘅話我依家應該都仲玩緊

利申由sims 2玩晒所有dlc到sims 4

4真係好垃圾

到底點先可以完全唔lag fps60 咁玩sims 3

返現實先啦

我諗唔關部機事
係隻game本身嘅問題

我都覺，習慣成自然 有時啲sims會freeze晒唔郁成個鐘（sims時間）

訓覺起身賴床賴幾個鐘

屌，諗起我起到間屋勁撚大，佢架車黎一個鐘前起身都唔夠時間沖涼食嘢，剩行都行左半個鐘

其實隻game係點玩 完全唔知做緊乜
利申 買左4

玩緊sims4 將所有自己ff嘅野變成現實個感覺係好正 玩耐咗個腦總會有啲對白浮現好似自己幫手配音咁

THE SIMS 4直頭唔可以當佢係正統續作

所以真係細有細好
大屋我只會係做作家畫家呢類唔洗返工嘅職業先買

但係真心唔會忍到，想起得幾大得幾大，無理由自己蝸居時要我個Sim都蝸㗎嘛

起咁大,但又唔知咁大空間愛嚟做咩好.
但地底就一定起地牢,我對佢哋好好.好食好住,有電視睇,有機打,又可以浸芬蘭浴,想搵人部自己都得,但就淨係唔畀佢哋出去

我指啲路人

起過地牢困住啲路人 但係佢地唔會沖涼去廁所，剩係會食嘢

未試過唔用motherload
體驗唔到樓主啲野
仲要玩納粹，清洗人口、改dna、改外表、改性格
全部人都係金髮藍眼、紅髮綠眼
唔岩心水同太懶就燒晒啲人，坐露台食花生
到後期發展到唔鍾意邊個就改個人仔個名做仇家跟住燒左佢，不過印象中都無邊個俾我改過名
諗起都覺得痴撚線

唯一有做係清洗黑人

Sims入面溝死女 兒孫滿堂

但係係Sims既世界，只要美極慢慢approach你，你就會自然愛上埋佢
同埋d電器同廁所成撚日壞
整整下都可以電死

仲未計d on9鄰居一上你屋企就擺你電腦黎玩同訓埋你張床

一日溝一條女
傳宗接代之後唔理佢
之後日日都要幫bb改名
但又唔洗自己養

我會揾個長子做家族繼承人

sims4太垃圾

點解你哋玩到咁有趣
但我完全唔識玩 係咪我太廢

玩多幾次就識㗎喇
ps 啱啱又重新玩過

Sims 2 最好玩

由1玩到依家
一路都好想做模擬市民
溝女溝仔永遠唔會失敗
有得做就可以升職

好似倒退咁
無論人物細節 build mode都差左
仲無埋無縫地圖 屌你老母

識起屋識用自訂野就會覺得好有趣
日日襯衫好開心

same，淨係起左間大屋

直頭好似手機GAME咁

係EA手上真係搞到個Brand柒哂
sims 2到而家真係最多內容+深度嘅一集

我連大屋都冇 我仲做緊佢想像泡泡彈出黎個幾樣野咋

想表達啲咩？話我逃避現實？

有玩4,但玩Cheat不死身
唔是升好一D技,就老死,又要重新loop

好真實 無時間做嘢就瓜老襯

個人覺得4係難玩咗，每個星期交稅交多咗，人嘅時間少咗。唔係做咗好多嘢就差唔多到盡頭啦

4除咗一心幾用之外,其實冇咩優點

係,基本上一項技滿左/到個仔讀書,就老人家,勁快死
想慢慢種下花/煮下野食/分下餐,enjoy餐飯都唔得

唔玩Cheat,真係唔洗玩

如果個社會變到咁 就個個都hea做 冇人做服務業

乜你唔見住細屋嗰啲全部都係hea做嘅咩？相反你勤勤力力就一定會發達.

就好似人生咁，南柯一夢

係,根本人生太短,太小時間
現實有好多日日放工返工,一退休無耐,就病死etc
幾乎無咩時間享受過呢個世界
玩Sims我既得著就係「知悉時間有限,玩得幾多得幾多,sosad」

Sims3 操體能丶靈巧，去吓旅行解機關攞寶藏丶瘋狂返工，跟住攞啲錢去起渡假村，就fatfat。好易玩，不過去到4就未有哩支歌仔唱

冇人想理你姐

所以等佢送3,因為有啲資料片我冇

Motherlode

可能十年後

Sims 3 改咗開發嘅Team，整咗無縫社區，過癮就過癮，不過就有排load

4仲on9啦,明明喺間屋前面都要load多次先入到去

話說當時起緊類似四合院既屋

4改咗做小社區之後，應該將無縫都一齊加落咁就最好

窮人生仔都冇壓力 <- 香港先係, 非洲個邊D人仲做緊農夫

明明有得做直播主都唔做,走去做農夫

農夫先好搵，打份工得個雞碎咁多又難升

一開始冇，不過到宜家就有